Nog een keer.
Ik heb helemaal gelijk en geen beetje pijn. '
"Blijf," zei hij opnieuw.
“Esmeralda--” Ze keek naar hem op; dan verborg haar lange wimpers haar ogen.
"Esmeralda - geef me mijn antwoord!
Wil je mijn vrouw zijn?
Ah 'Vergeef me?'
Ik zou je nu niet moeten vragen ... ' Ze trok niet weg van hem; maar haar hoofd zakte.
Er viel een moment stilte en toen zei ze: "Ja!"
De manier waarop het woord werd uitgesproken, verbaasde hem bijna.
